ToDo, сделанный на ReactJS.
Перед сборкой нужно доустановить все пакеты nodejs.
Для сборки нужно запустить webpack run watch из корня проекта.
Для запуска нужно открыть в браузере public_html/index.html